我地依家贏緊1:0呀！！！！

講緊香港人vs鄺仔1:0

今次成功be water，係鄺仔黎到之前已經散水

終於唔洗再要鄺仔幫手，香港人1:0

唔好再話我地贏乜嘢 訴求達成先喺贏呀巴打
小小事係可以讚 但係唔好谷哂上腦

乜都未爭取1咩比0